★烈日騎共享單車 杭州男臀部燙傷索償93元

杭州近日高温不下，街上即使有人騎車也大多採取「站立」姿勢。當地一名23歲的男子，烈日下騎共享單車10多分鐘後，才發現大腿和臀部火辣辣的痛，低頭一看臀部紅了一大片，還脱皮。

「剛坐上去其實並沒有太多感覺，但下車屁股離開坐墊時才感覺一陣撕裂、火辣的刺痛。」男子說，當時天氣太熱，穿的就是很寬鬆透氣的運動短褲，因為實在太熱，他把短褲捲到大腿底部，部分皮膚直接接觸到了座墊。

隨後，男子忍着疼痛回到社區醫院看醫生，被診斷為臀部皮膚低温I度燙傷。男子稱，掛號及買藥一共花費93元，並向共享單車保險公司索賠。男子指，因為是使用支付寶掃碼騎的共享單車，支付寶宣傳說「騎車出現事故受傷，保險都能賠」，故認為共享單車保險公司應該報銷他這筆花費。對此，保險公司表示，是否理賠還需專業判斷

低能兒

BBQ 坐墊

Hot ass

Hot Gun

遊b hot ass

佢個屎忽只係值93蚊

樓豬快啲去沖涼啦

Gay test

#點解感覺唔到

熟左

大動作活動，不了

你出街啲人有冇避開你

腦魔唔出街架

match